摩連奴賽後發怒 菲爾德泊大巴在破壞足球

反獌大將軍

笑撚死人？

呢個post最好笑既地方係

頭幾個reply都有人嬲嬲豬比負皮
真心笑左

好多獌狗負皮

獌迷特色

🔴🔴🔴

冇人想知你d虛擬估波啊